藍絲：一日最衰都係班廢青激嬲呀爺，搞到人地立國安法

你啲身家molamola

爺佢老母

佢既呀爺呀嘛

好撚多藍絲冇錢日日清

吹呀

聽到ｄ人叫阿爺想作嘔
好Ｌ肉麻

咪就係
仲咁多人FF啲藍絲會突然醒覺一齊抗共

如果覺得國安法好,藍絲應該感恩示威導致國安法提早保護香港
如果覺得國安法唔好,,藍絲應該同意示威者的反抗同為自己曾支持警暴自焚

香港藍絲同馬拉ghost最大問題係奶共奶到狂搬龍門

唔支持國安法就已經係港獨狗啦

大大聲，篤撚住佢個鼻，大叫香港獨立

藍屍咁愛國驚咩國安法
係咪私下勾結外國勢力進行反革命運動

Dllm 支持國安法
你而家屌國安法 即係唔信政府

大陸咁好 一國一制咪啱矖佢心水
反咩？

依個係14年雨傘普編黃絲帶思維

不嬲藍絲都係話唔好激嬲共產黨 而家嬲左就驚

冇做錯野駛乜驚

真攬炒, 今次要開香檳

cctvb d 膠劇奴才係咁，抱拳手勢再叫聖上

錄低佢日後用

點啊，唔係支持立23條㗎咩
立咗應該普天同慶喔

假藍絲，真藍絲會感謝黨

我阿爺死左好耐

乜原來立條法維護國家安全咁難為佢地呀？

Fb見藍絲就講暴徒攬炒成功就屌鳩佢即係話國安法對香港有害屌撚到佢OS error

唔係慶祝緊咩？平行時空？

依家國家要立法 再嘈就報警話你顛覆國家

「人一藍，腦便殘」唔係講笑㗎。

維護國家安全係香港藍絲最大的權利
是所有中國人的共同理念

應該屌柒班藍絲係廢青假扮
警告班人再扮藍絲就篤灰送班人中

呢個時間唔係再要扮好人同藍屎團結

係要藍絲過藍絲,篤油撞落山

姐係品蔥的加速主義

唔支持國安法姐係想分裂國家啦

阿爺 = 劣質版 Big Brother、motherland

而家有國家保護你唔高興？

做咩啫！
佢地唔係應該好happy咩？
藍屍唔夠藍囉

藍絲真condom
攞身家撐中共

藍絲
我層樓啱啱先供完，屌你老母

阿爺明明為我地好
立法有乜問題？

乜佢哋唔想咩

國安法立左少收左香港維穩費，私煙，收工男咪搵少左

乜藍屍唔同意國家安全咩

睇見李胃琼臭閪個fb 佢地不知幾開心

屌 個啲on9 唔撚洗理
俾人斬頭佢地都要講多謝

爺你老母啊
日鳩日話中國好啊嘛 咪如你所願囉on9

真係爺你個閪咩

罵佢假藍絲 唔愛國唔愛黨

見到呢啲都會開心啲呀，最嬲係見到嗰啲聽到國安法好興奮嘅藍絲。

有少少錢又未移到民個堆藍絲開心死
床板夾春袋
總於感受到中共既關懷了

有錢藍絲，即得利益者，大撚把

都唔明佢地驚乜 又愛中國又愛共產

肯定係美國佬搞鬼

有國安法保障香港安全，理應升架?

攬炒成功，If we burn, you burn with us
唔好以為奶共又無權無勢會有好下場

呢D係最窮既on9 藍絲
以爲自己住公屋拎綜援無野輸
we will see

國安法香港有得用，點解藍屍唔感動？

啲買咗五號仔嘅中產藍屍

貼去save hk批鬥啦
明明好事喎

阿爺？爺你老母
香港1842
支那臭共1949

有國安法唔係好事咩
咁屎嫁 低級藍

諗起隧道收費停個光頭呀姐：你班打靶仔 我真係寧願呀爺即刻收埋香港 一國一制 ！！

藍屍果d緊係自稱賤妾

同老黑叫阿公咁

唔支持就一定係勾結外國勢力嘅走狗

一日最衰都係中共激嬲美國，搞到整條人權法遲下仲話廢除關係法

爺爺奶奶爸爸媽媽 ， 屌那星藍絲死返去中共做裙腳仔啦

資產全歸爺爺。

仲大獲 你估中共全面接管之後仲有冇老綜比佢咬
佢地真係自求多福

但佢地收埋的係港紙

港紙都好快變廢紙

原來樓主自己想像，我想知真正藍絲嘅心聲呀

唔係而家驚，維護國家安全怕什麼

要門紅

國安法係祖國恩賜
跪喺度奶啦，藍絲廢老

咩邏輯
怪抗爭者唔怪中共
同啲小粉紅一樣 前排中共ban動森 佢哋怪香港人激嬲中共

有錢但無權果班

點知俾人發現係大陸有幾層樓，充公

同藍絲講好人好者驚咩國安法

連層樓都收埋

守法又使乜驚啊？

激嬲技安，搞到佢開演唱會？鬧激嬲佢既人？
唔敢鬧按安唱得衰又開演唱會？

係撚真心藍根本就好撚想「阿爺」做野
最好戒埋嚴一街軍隊邊個出黎搞事就一槍啪低佢
殺撚哂D反中亂港既
美帝制裁係美國佬搞搞震唔想中國強大

到時我會篤哂所有藍屍狗親戚
日日喊打喊殺，罷明恐怖主義

好人好者驚咩國安法
做好自己根本冇事又係你地日日講
而家又怕

搞到今時今日咁 最大責任唔係就係班藍絲咩 屌你老母成日輸打贏要

即係藍屍唔滿意支那啦 ？

信黨，屌你，一國一制有乜問題

sor lor

聽到d人講中央呢二個字也反感

其實最想立國安法既就係班黃屍，中央中了黃屍既圈套了!

攬炒

咁真藍應該係要感謝後生仔示威先有國安法

咪係

好野黎嫁wo 接受中国統治直到成個社會大躍進 屌你啲藍屍偽藍

呢樣真
大中華膠都可能好L滾動

邊個藍絲咁唔愛國反對國安法?

你話：國家更穩定
支持立法

支持止暴制亂=支持國安法

yes, 大陸收地模式

明明之前係佢地狂推要立法國安法, 仲不斷提議放入附件3...
到真係做左, 又覺得立法係負面, 最衰泛民最衰黑暴 ..

引條友再講
錄音

告條友意圖分裂國家

2003年反到依家啦
班藍絲個腦俾屎塞住左？

香港呢個唯一國家安全缺口 而家封埋佢我覺得好安心

澳門咁乖，咪又係立

收成期班仆街

邊個啊爺
北方漢奸種？
漢奸危害國家安全喎

而家藍屍曱甴係咪對中共有意見先?

你班死窮廢老準備接受中共式退休政策啦即係乜撚都無，公屋都收番你既，準備訓街執紙皮啦
好想睇啲廢老藍絲爭紙皮打交

咪話咗攬炒

佢地應該熱烈慶祝先啱，否則就係唔愛國

國家安全有咩衰？

藍絲咁講係咪反對國安法？
唔愛黨叫咩藍絲，係咪思想錯誤，係咪要勞改？

仲有譚耀宗果 d , 話咩會有陣痛, 明明係好事, 國家好撚安全啦, 又點會有痛呢 ...

奴才思想
只想靠人施捨 唔想自己爭取

邊隻藍屍屌國安法一定錄低佢

藍絲～漢奸

適用於藍屍

係咩？
碰

乜 d 偽藍絲咁唔愛國

最撚衰班廢老支持回歸

連登仔好愛國架
捉鬼最叻 可以幫國家捉撚哂班崇洋媚外既藍絲出黎

一定同班仆街鬥紅

國安法好野黎 唔係唔支持啊？

國安法不是好東西嗎？ 你意思黨做錯了嗎？

錄音，準備篤佢灰

反送中時藍絲第一個論點

人大收咗美國佬錢

一日最衰係佔中呀

仲唔拿拿聲訂多幾箱台灣芒果 遲下無得訂架喇

藍絲最期待既畫面出現了

好人好姐怕咩比人拉

公屍藍屍今朝放哂D股票

民建聯話支持架喎

爺佢老母咩認賊作父

啱呀 我地大家一齊攬炒

on9立即屌柒佢啦 保皇話我地完善左法制

咸濕阿爺淫孫女

正宗藍絲的想法，but開心同藍絲一齊攬炒

傻啦，屋企藍絲老豆不如幾開心

股市樓價都瀉，根本就冇既得利益者

立國安法有咩問題唔係好想止暴制亂咩

都係
淫爺成日以為自己有2個孫女實質得1個
佢認嘅大女台灣妹宜家比美國仔溝,搞到老淫蟲好慶,打細女發洩
而大女根本唔係佢生果吓搞笑

好多冇腦藍絲不知幾想接軌 仲話如果當年冇嚟香港 喺上面發展會好好多

廢老想叛國？

皇上，皇上饒命呀

中國人就係做奴才嘅命，被皇上閹完做公公，仲要大叫謝主隆恩

偽藍

都叫進步咗啦唔好bin啦

如果冇反送中，國安法一早上年通過左

聽到中央
我即時諗神經或者車站